依家d學生哥仲會唔會去煲蠟？

中學都仲有去
入左u就冇再蠟
到依家出黎做野真係好難再有咁大班人一齊去

咩年代呀
而家d 學生去晒扑野玩滴蠟啦

時下嘅學生哥放左學究竟鐘意去邊？

哥哥，都叫咗你唔好煲爉咖啦...

好痛ar

每件都會教D新移民細路煲蠟

每年都會教D新移民細路煲蠟

屌下西咪算

95後應該唔識玩